# Academy 2018 • HTML, CSS.
Сверстать страницу блога. Тему блога выбираем самостоятельно, приятно было бы увидеть живой контент вместо lorem ipsum, контент можете взять с любого блога, который вам понравится. Страница должна быть разделена на **header**, **main content** (слева), **aside** (справа) и **footer**. Весь контент должен быть в ширину максимум 1200px.

## Header
Header содержит три элемента.

Логотип высотой минимум 100px, прижатый к левому краю контейнера. Header должен растягиваться по высоте относительно контента.

Блок социальных иконок и иконка поиска в верхнем правом углу header. Иконка поиска должна быть явно отделена от социальных иконок.

Блок навигации в нижнем правом углу header.

На небольших разрешениях элементы должны выстраиваться друг за другом в таком порядке: гамбургер меню, прижатый к левому краю, на том же уровне иконка поиска, но справа; ниже лого в центре. Социалки скрыть.

Гамбургер меню: сделать адаптивность меню, чтобы на небольших разрешениях экрана, например, 780px и ниже, появлялось гамбургер меню (google search: hamburger menu css). При открытии оно должно появляться слева шторкой поверх всего контента.

## Main
Main содержит список статей в виде карточек с краткой информацией (фото, заголовок, время, краткое описание, рейтинг, кол-во комментариев). Количество карточек в одном ряду не фиксировано, зависит от свободного пространства. Но ширина карточек должна быть относительно резиновая, т.е. в пределах каких-то минимальных/максимальных размеров, но не жестко фиксированная.

Крайние карточки слева и справа должны прижиматься к левому и правому краям контейнера соответственно. Расстояние между карточками должно быть статическим.

При наведении на карточку необходимо, чтобы у фото был эффект приближения (зумирования).

## Aside
Aside содержит следующие блоки, расположенные друг за другом:

 - блок информации о авторе (фото, имя, краткое описание).
 - блок социальных иконок.
 - блок subscribe (имя, email, кнопка на всю ширину).
 - блок поиска на всю ширину (поле поиска и прижатая к нему справа кнопка поиска с иконкой).
 - блок тегов (теги следуют слева-направо и сверху-вниз, контент тегов по центру).
 - блок последних комментариев в две колонки, колонка слева - круглое фото пользователя; колонка справа - имя, а ниже имени комментарий в одну строку. Если комментарий не помещается, то он должен обрезаться и заканчиваться тремя точками.

При недостаточной ширине для main и aside, aside должен находиться уже ниже main.

## Footer
Здесь можете разместить лого, дополнительные контактные данные, copyrights. Расположение на ваше усмотрение.

## Дополнительные требования
Страница должна быть отзывчивой. Как уже было описано, появление гамбургер меню, смещение aside, отзывчивость расположения карточек в main, но также это касается и других элементов страницы.

Страницу нужно оживить. Добавить эффектов, анимацию. Главное не переусердствовать. Палитра цветов на ваше усмотрение. Только, пожалуйста, без ядовитости и грязи.

## Что учитывается при оценивании
Разметка: структура, чистота, валидность.

Стили: селекторы (типы, вложенность), чистота, организация в файле/файлах.

Оформление страницы: выравнивание элементов, отзывчивость страницы, общее впечатление.

Куда выкладывать
Это может быть github (в данном случае обязательно github page!) либо любой онлайн редактор, например, codepen, jsfiddle, plunker…
